有冇人識呢條仆街斯里蘭卡藍絲Nury Vittachi

呢條仆街日日扮外國reporter, 成個page假新聞詆毀示威者。有冇人知佢正職係咩？冇理由俾佢日日英文唱衰示威者而毫無後果！

人地喺自己個page 講野又唔比

留下fake news lor

Teaching Fellow, School of Design, PolyU